55827 霍少清 我屌你老母

另一個話not found, 大家搵唔搵到?

2位女警凌虐編號係 : 55827 & 26522

26522係假編號？

支那公安?

【女示威者在警署被全裸 #凌辱】

呂小姐：「被捕之後，是否無人權、失去對女性基本尊重？

錯的不是我，為公義發聲是無錯。這件事之後我陷入抑鬱，害怕在街上見到警察。但當我聽到有 30 位手足在扣留中心被打到重傷，我決定要站出來發聲。」

被捕示威者女小姐，出院後原定要上庭提堂，卻被帶去警署一間房間，被兩名女警要求脫去身上所有衣物，全裸「搜身」。呂小姐用手遮掩重要部位，更被女警用筆打手。呂小姐指，整個過程中其中一名女警用享受的眼神望著自己。

完成全裸「搜身」過程打開房門，呂小姐發現有十幾個男警在門外等候。整個經歷，只能以「凌辱」形容。除了報復和發洩，還有甚麼解釋？

———

呂小姐指出，涉事女警編號為 55827、26522。

死仆街黑狗乸!!

報仇啦帬

機場警區警署警長梁展鵬、警員郭志、趙國華及陳嘉、女警鍾麗媚、霍少清及麥穎兒

大家都係女人...除左心理變態之外，兩個女警係咪les咖？

人性最低劣係呢D
係有選擇情況下 走去精神虐待人 仲要自己都係女人

呢D仆街真係正得比人當街當公廁 因為自己冇維護過女姓尊嚴

黑警死全家

作為一個女人，竟然公然侮辱同性，實在太可恥